政府保就業 工資補貼的僱主名單

第一批工資補貼的僱主名單
Check 下自己公司有冇申請

舉報熱線 1836122
應該係

藍店睇路呀

有, 拎左成180萬

有冇回水俾員工？

補貼比老闆出糧，做乜要回比員工？咩思維？

被迫放No pay想拎返自己果份姐

轉唔轉到excel

用ctrl+f搵下

屌你老母
即係宜家我出糧比自己
免費幫公司打工？

老細炒咗個舊年入職嘅同事都有得拎

有朋友公司, 請返個新人

原來第一批

良好市民

申請左未必係藍店，啊布泰都有申請
正如 政府$10000俾你，個個有份交税，回水俾你唔通唔要丫
黃店先更加要伸請丫

仲有第二批?

申請左，但未批？

計人頭姐 冇話要同名呀
炒哂全公司請fg都仲得

睇下邊個老闆人品唔好先

如果佢而家個員工人數同申請唔啱係咪可以舉報架啦

好簡單，如果依家僱員人數少過3月，就可以舉報
3月後，僱主炒一個就要請返一個，就算僱員自己離職僱主都要請返一個填數

想知點分第一批第二批

我公司竟然冇申請到😮係咪準備炒人

成個計劃不嬲都係咁
打工仔理撚得你死 商家佬唔好死先可以穩藍營軍心 特別係國企連鎖